你地覺得nikon幾時會破產

都唔知捱唔捱到呢幾年，到時入左Z鏡果班苦主變晒孤兒仔。

你地覺得fuji d film幾時會停產

最好快，上次比佢昆左鑊甘，搞到差啲永遠離開攝影台。

你係攝台台柱黎 唔走得

佢係世界上除左ASML之外唯一做到光刻機既廠
2018部新機又幾好抽

佢甚至響EUV光刻告得ASML

唔贏都好快有技術

當CANON 唔出PRINTER ，
SONY 唔出電器，
人唔影相，
NIKON 就會破產！
申利： NIKON 鐵粉

只要人睇電視，用Mon就唔死得
佢1.3um既製程，其他廠未追到
Canon都係得2um

immersion & multiple patterning真係無第三個間追佢地，但係到EUV就好笑，明明Nikon零幾年已經話要EUV，依架都無實體見到，ASML機都出埋，係搞唔掂個source嘅power

我做過期到睇死佢，相機市場係一路委縮，但他背後金主還有財力，頂多咪賣盤。

利申:同事勿相認

日本政府唔會比佢死

估唔到咁大間三菱比唔到power source佢